有冇巴絲係朗豪坊m記跌左相機

快d去番m記問
我岩岩交左比職員

啲職員柒嘅話隨時冇撚左